## Comment récupérer le cv et y accéder (1 à 3) + étapes qui ont suivi (4+) :

1. Ouvrir le terminal
2. ```git clone https://gitlab.com/MarieSimplon/cv-developpeuse.git```
3. ```cd cv-developpeuse```



4. Travail préparatoire (sur papier ou autre) wireframe défini pour les grandes lignes
5. Texte organisé basiquement ```<h1>```, ```<p>```, etc
6. Utilisation de navbar, carousel, collapse
7. 